有冇ching係深水埗

我拎左個keyboard出黎 夠膽講冇人打得贏我

仲未走

無人夠膽隻揪

係灣仔，點揪

拎keyboard